[笑撚死]有冇人知呢條片出處

有冇全片，好想睇係整蠱節目定咩野，

記得好耐之前外國都拍過真人show,
2男1女，一齊喺間屋幾日，
兩條仔要鬥快溝到條女，
最後有一個得手，
埋牙果下先知條女又係有J,
笑到仆街
有冇人搵得返

推